推爆佢。 反叫班狗做曱甴

成堆跑過黎 又快又恐怖
好多人都驚曱甴
又守埋d污糟地方
警署，臭格臭撚到
D曱甴最鐘意d污糟地方

推

自推10次

10

Popo

你地做文宣話人地既曱甴論，而家自己又咁講，即係自打咀巴？咪比位人地入位

叫返佢哋暴徒就啱啱好

唔好亂嚟
你叫完班狗係唔會有反應
反而令我哋多個把柄

我地唔係執法者

...我地話緊佢地係nazi 攻擊緊佢地喎
有必要為啖氣而放棄手上既武器咩

口號上呢啲句子對佢地冇用
香港警察，知法犯法
係佢哋立場我哋示威者都係犯緊法
要叫就叫 香港警察 猶如垃圾 吞槍自殺 社會垃圾
仲有要將一切警察藍絲口吻反制落黑警身上
曱甴 垃圾 殺人兇手 強姦犯
要係心理上擊潰佢地

不了

咪on9
明明係我哋既核彈
一個屈尾十比翻對家

we are representing justice

我指我地既文宣講到曱甴論如同納粹德軍，如果自己又咁用，咪即係話埋自己？

On9 帶風向

721 811 831

叫返黑警得啦 佢哋專用名
叫其他任何名都侮辱左個名

agger 真心唔着數

唔係執唔執法 我地話緊班警犬叫示威者做曱甴我地自己就走去叫警犬做曱甴 想比位人入？

過街老鼠都唔錯，佢去到邊都比人屌，幾貼切

下 咁都帶風向呀？
你起我底再講啦

負評上一頁
不推文回覆

不了
唔好比外國link到我地去納碎